原來指大有開打機課程,不如一齊上完之後投出ESPORT界?

睇完之後心思思,想讀完之後玩ESPORT,聽講遲下奧運有ESPORT項目,
依家訓練定應該有數喎